批美發動貿易戰自私 港團體遊行稱罷買美貨

為抗議美國發動貿易戰，香港團體匯賢起動、同心護港、珍惜群組、反黑金反港獨關注組合共30餘人，今日(9日)由中環遮打花園遊行至美國駐港總領事館。他們撕毀印有美國總統特朗普頭像的紙張，批評他日前對中國加徵25%關稅，屬貿易霸凌主義，又高呼「不要貿易戰、不怕貿易戰」、「特朗普無事生非、經濟霸權更可悲」、「特朗普下台」等口號，強調會罷買美國貨，並將有關抗議交予領事館代表後和平散去。

件Nike 出賣咗個阿伯

又係5毛 又係廢老 玩完

又係呢班垃圾
丟撚左自己部手機先啦

可能之前買落呢

呢班人嘅存在簡直就係笑語

到時打埋香港就好笑

唔該班人將佢地所有運行ios, android, windows 系統嘅裝置銷毀晒佢先

關香港撚事咩
係要將唔關自己事既野懶係愛國奶上身
到時佢一刀切埋香港就真係好笑

罷用手機同電腦啦，粒晶片都係美國造

同班支那狗話香港無得唔靠中國一樣，全球根本無得唔靠美國

幾個團體夾埋有三十人大軍咁快

取消香港關係法未

抵制美貨: 咁仲唔快啲 delete Facebook accounts?

淘寶

叫班人全部唔好用電話

呢班垃圾仆街啦
支那叫左唔好高調講貿易戰
唔好講罷買美國貨
你班垃圾仲要柒出黎遊行咁高調

香港市長要擦鞋拿屎上身，下邊即做野配合

行政長官林鄭月娥不點名批評美國發動貿易戰，形容國際多邊貿易秩序正被單一國家打亂。香港政府密切注視有關情況，作好準備。

行政長官林鄭月娥指：「就在二十四小時前，國際多邊貿易制度的秩序，以及環球經濟被單一國家破壞。我不想談這貿易戰，但我可以肯定的是，香港會保持警覺。評估貿易戰、制裁，加徵關稅等帶來的影響，我們會作好準備若政府要有所行動。」

究竟支共係想香港做白手套定想欖炒

掟撚爛你部iphone 先啦 咁撚愛蟈

我呆咗一秒 心諗JR傅振中幾時變到咁撚夠薑入嚟貿易戰post

不要貿易戰 不怕貿易戰
要有幾低智商先諗得出呢句slogan
既然唔怕咪由佢打囉
係要走出黎柒比人恥笑
究竟呢班騎呢係收order做野
定係自發走出黎諗住擦幹部鞋博攞人工

搞埋香港係咪你班友仔負責

咁班廢中唔好玩fb買iphone食m記坐飛機
好多科技同文化唔係美國製就係美國公司